家醜不出外傳

明明屋企亂過亂葬崗，老母係都要請人上黎食飯，雜物多到其他人上到黎都無位坐咁濟。面係人哋畀，假係自己丟……班人只會係背後笑鳩你，覺得你連頭家都管唔掂咋。

所以一向最憎過年，比班親戚恥笑間屋。不過我班親戚好就好在唔會問我尷尬問題，反而會話返我老母，問佢做乜搞到間屋咁撚亂之類。唉，明明屋企正正常常都夠位住有凸，點解要七國咁亂，搞到似籠屋咁？仲要唔比我執屋話我會搞亂佢嘅野！！！！！
咁樣有乜謂？？？？？